[無碼流出]689露底

689facebook:
//蘋果日報兩個小時前的報道：

「示威要小心！『監測員 』網上貼相舉報：抽出亂港分子

「香港爆發反送中逆權運動近兩個月，北京當局近日開始進行輿論導向，招募「輿情監測員 」⋯⋯呼籲將「暴徒」的照片及資料提供給國家，「只要憑照片與回鄉證做校對……據報，對防範、制止間諜行為或偵破間諜案件提供特別線索者，最高可獲50萬元人民幣（約55萬港元）獎勵。

「國家安全機關舉報受理平台」（ ）自2018年4月15日起接受組織和個人的匿名舉報，任何組織和個人可通過登錄該網站，對發現的危害國家安全犯罪行為、間諜行為，以及其他危害國家安全行為的情況線索進行舉報，也可以撥打舉報電話「12339」，國家安全機關將對舉報屬實、為維護國家安全作出積極貢獻的，國家安全機關將予以獎勵⋯⋯」。//

咁就解釋到點解有大陸人影示威者大頭相
大家千其唔好影番人地大頭相放上去話分裂國家
大陸人響示威現場好難甩身嫁
不如開個TG收集影人大頭相既人
再由IT高手翻牆番大陸放上去

推

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

人仔係咁跌有冇得要美金

舉報689 港獨之父

何妖個仔響尖沙咀掉國旗落海